flirt女既你，為咩而flirt？

好玩？ 滿足感？
為flirt而flirt？
定真係鍾意個女仔

大家出街記得戴口罩
康復香港

Why no both

想屌佢

一時戀愛嘅快感

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店

鐘意有mood咪flirt下囉
一世人流流長好悶啫

係愛呀

Sorry lor

巴士

如果對方認真左咁點

一直以為自己鐘意個女仔，flirt咗佢好耐，到有一日佢對我示好，我反應竟然係即刻縮沙潛埋水
然後隔一排又搵返佢，好似個人循環咁
What’s wrong with me

咁輕易有愛咩

順其自然

捉佢返屋企啦

好似係...

呢個年代係咪已經冇左好愛一個人，而又真係想同對方過世既戀愛，flirt女似玩玩下

有嘅 睇下咩時候囉 要對方配合先得

講說話好聽啲啫
你唔好因為自己痕就以為我flirt你先得架

再係咁一世都唔使旨意出pool

唔係

你食屎啦好唔好

有flirt先有愛架麻

爽

咁咪得米lor 大家都有好感

好啊

恭喜發財 身體健康

但可惜佢已有愛侶

新鮮感

咁收得皮喇...人哋有無另一半都唔知架

死仆街

諗唔通

利是逗來

男人

真

唔好用腦諗 用心感受

但你係自己攞嚟

未結婚 女都無

對方瞞得好勁係我犯賤
知道左之後已經自行收皮

想做愛

要你估

有時人哋諗多咗

一封都得

唔估

下

乖，唔好做第三者，btw一隻手掌拍唔響

但佢都仲係會撩傾計

試探下可以同對方確立咩關係

愛
情感互動
吹水派膠
想出pool

我唔想㗎明明flirt 緊個時一直FF對方幾好幾好，但個刻當佢向我示好，一諗到真係一齊咗個畫面就驚到仆街。

你諗下，你同左佢一齊之後佢都會撩其他仔

player?

咁快去到愛

A幾，識到你都幾慘

A0純情巴
試過有幾個唔熟既女仔表白，完全唔知俾咩反應好，又係潛咗水，野都唔想同佢地講，但另一方面又有啲內疚。

貪玩

幫推

唔鍾意咪講清楚

推

逢場作戲又何必認真呢？

貪過癮未必想一齊 純綷想睇吓佢會比咩反應 加上曖昧時若即若離種感覺好頂癮

賤

對方認真左你就有排煩

慢慢會淡

各自取暖 咁我都好負責任 人哋動咗真情我都會即刻疏遠 冇謂比假希望人

仆街

你都係

連登大把仔flirt開女啦

出黎見我

輕輕一推，留係屋企好悶呀

鍾意睇住啲女上釣果種滿足感同證明自己幾有魅力

魅力王

為咗曖昧果種開心，若即若離既感覺

當練習

唔驚手尾長？

識玩

好玩
享受若即若離、大家估估下、猜測對方心意嘅過程
扑野係副產品
一齊係結局

樓主好靚

Me too
衰在自己沉咗船
真係犯賤

依家扮無野做fd中
對方係有一個好穩定既同居關係
女方做左一段時間野 都有經濟基礎
相反我乜都冇

認真便輸了
第一次感受到呢句嘢嘅精髓
可能係報應

認真嘅人哋會玩你，派好人卡
玩玩吓個主動權先喺自己度

Flirt下試下先知有無Feel架嘛 咁如果岩Feel咪繼續 唔岩咪FdZone囉

睇完覺得
鍾意應該係唔敢flirt
flirt你即係想試探你/貪得意/佢高興
未必真係有咁鍾意/鍾意你

玩

拓海哥

同意

玩完即棄

但有d人真係個樣好唔掂都學人flirt
嚇到朋友都唔想做

我見到我自己
我一直以為得我自己會係咁on9

笑左叫佢去整容

點解要咁做

做咩⋯

覺得自己唔夠好 唔會俾到幸福佢
但又寂寞好想有人陪 就到手又會自卑推開

未試過又點知唔得